派位派去了东涌，求哥们指教

我们一家住深圳，孩子根本不可能去东涌上学呀

老铁扎心了

操你媽逼

傷不起

死翻大陸啦屌

在東涌買個豪宅給孩子居住，再請一個司機和買一輛名車接載小爺閒時中港兩地走，問題自然迎刃而解，中國人有的是錢，沒問題的！

6666666666

搵禮義廉

22222333333

Show Blocked User - 成全

你說啥呀 it狗

坐飛機吧

成班人將大陸文化帶入黎，仲要好似好有趣咁
香港玩撚完

你说了算，孩子是香港人，也是中国人

那麼我們把高登文化帶到大6吧
建議高登的兄弟們一起轉用貼吧^^

哈,大6這次玩撚完了

听说支那的国际学校也不差
可以试一下吧